憑自我 硬漢子 冇左無名指

冇咗隻手指 會唔會啱音啲

會

邊間？

都係唱返sing hallelujah to the lord算啦呢位弟兄

Lm